好熱呀

點解去到11月都仲係28度嫁，熱死人咩

凍到 12月都未到就凍到12度